咁都唔洗鳩歐陽靖版

點做野呀連登仔

網軍又輸

追擊條撚屌啦
當年黎香港搵錢就話自己係香港人

咩事又唔講

?

佢叫美國人唔好再叫中國肺炎
話歧視中國

推鳩佢老尾

邊撚個黎?
二打六講句野就要洗佢版
WFC唔好?

仆街Jin IG同Facebook

有D人唔重要,你洗佢板只係賦予左價值俾佢

咁比佢真係正名到唔叫中國肺炎咁點
連登仔唔好再留係同溫層

推

你可以留返d力黎宣揚中國肺炎
特登浪費時間係一個無知名度既人身上有咩意義

係要洗板都輪唔到個2打6啦

洗鳩佢版唔係宣揚中國肺炎
黑人問號